新年冇嘢做想做gym一問

有冇邊間fitness年初一二三都開?日日都留係屋企好頹

lm

戇鳩仔
沙士個時出世未

屋企做~ 全年無休

搵啲24 小時嘅實開啦

初一會唔會好L貴
利申：冇去出面既gym

出空曠地方跑步好啲，室內不了

以我所知 24/7會全年無休

I heartily recommend pure fitness. I thoroughly recommend joining the eight year membership at pure fitness. My cousin who's a personal trainer there strongly recommended that I should take caesin protein every night before bed because it's slow digesting which extends the release of amino acids to muscle tissue. She also highly recommended taking weight gainer after my workout because it helps you gain muscle and strength. I would personally recommend the brand, American bodybuilding. It's recommended that you take weight gainer, soy protein and casein protein every day as they're ideal for muscle growth. I would definitely recommend that you think carefully before purchasing any supplements. Don't waste money on useless supplements. So I thoroughly recommend that you take weight gainer before your gym session, weight gainer immediately after your workout and caesin protein before going to bed. My cousin heartily recommended the brand, American Bodybuilding to me which so far I think has been awesome so I would certainly recommend this brand. By the way Lucy is in a mood. She's somehow in a bad mood. When I asked her if she was in the mood for shopping, she said "I'm in no mood to go shopping" Her friend Jo said "she's in one of her moods. Ignore her." Her brother-in-law said he was keeping out of her way too so I think I should keep out of her way as well.